13182 陳漣蛟 我屌你老母

做警犬做到你咁撚矮，快撚啲死撚咗佢投胎下世做隻狗啦侏儒撚

警察冇一個無辜！

好仔唔當差